［中國舊聲音］beatboxer張澤玩個舊係咩黎？

用黎做咩？
佢聲稱話所有聲都係from佢把口

同埋點解用兩支咪？

最近研究緊d另類快歌
真心求教

一支咪有較過音 好似係

Loopstation

例如
Mic A係for beatbox同入loopstation
Mic B係for 自己vocal
如果用曬一枝咪 轉eq會唔夠方便 人聲會唔夠出

外國玩依隻玩到悶

舊野叫rc505